港股做乜柒

屌你老味
全世界升佢就跌
全世界跌
佢跌得仲勁
仆街
做乜撚野係咁
啲人係咁吹700升到$250
升佢老母
$200都升唔撚到啊

跌 55 點 叫多 ?

港股已經唔受世界影響啦

197入左700

跌55點唔係問題
問題係佢已經同世界脫軌
A股嘅勢都無佢咁膠

買咗幾多？

700 , 180 見

呃錢

港股係雞, 係公廁!

700真係好弱
一日未轉勢一日都唔敢買

幾時先會轉勢

等一年內先上到220

上到200再講

好難捉摸，叫人點玩啫

港股咁既死樣都唔係第一日既事

作為一個世界級股市 (香港自己打飛機啫)

日均成交又少
一大堆二三四線股成交好低好低
但年年都N 隻垃圾繼續上市刷 record
D 人寧願買牛熊窩輪都唔買正股
ETF 又少
大戶淨係舞一堆藍籌升跌都夠佢地fatfat

咁你仲玩港股 而家玩美股好方便

點起手好呢 ?

始終英文唔係母語

學囉 你有基本既投資知識 識睇下balance sheet 架嘛